收到風某波台會員打女人好狼死

邊位手足連女人都打呀 認左佢啦

1:15開始

世

睇到好心痛，女人都打

依件笠水狗 同細路打都笠啦 何況女人

屌你

無頭無尾咁都唔知咩事

我係鏡頭右下角影到哥半粒頭

當日我在場，睇晒全程，仲報咗驚

樓主

世清打女人都笠

後面塊鏡點解唔同步？

早已明言
世清格鬥水平有咁上下
係對住字清心理質素差先笠水
無壓力打女人情況下真係超哂班

好撚正，好似打gta咁

米再推

賊喊捉賊

白衫=n賓